［入境事務助理］考入境要注意D咩？

考入境事務助理係咪真係比其他部門難？
入境既難處又係邊？ 最低門檻係5條2 但係聽聞競爭好大 最少都要大學先去考又係唔係真事？